
                      esta es una pelicula que me encanto muucho te divierte mucho, te entretiene baymax es muy chistoso y adorable, los graficos son excelentes no tiene momentos aburridos una gran obra maestra de disney y marvel (mi opinion)
        
            